如果連登仔 同 高登仔打交, 邊個嬴面大d?

連登仔派邊個勝算會大d

兩登仔打口交就叻姐
打交？不了

m記.jpg

高登仔: 我啲肌肉簡直完美
vs
連登仔: 一拳打死曹星如

自行分析

認真比較 兩面既人都係180cm高 會考30分 連jj長度（未扯）都一樣咁

呢個時間傻閪都知道決勝負既關鍵在於jj扯完有幾長 有幾硬 同有幾粗！

呢一點好注重forum入面j圖質素！j圖愈高質，扯了的鳩亦會得到同等的昇華！

樓主你連j圖都冇張就話同人打架，條j都未扯好，我覺得呢個狀態連六舊腹肌都打唔贏囉

………"

近期見過最尷尬既回覆

多女既會唔會加分

下面張圖幾多年前

尷尬得過你個回覆？

中學生vs廢老

要睇下邊個個鍵盤勁啲

兩軍都唔敢露面